是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

又食垃圾

咁有錢餐餐都出去食

😭

拉

一樣。。。。

第一張相係咩湯黎？

忌廉蘑菇湯飯

嗚好想食炸雞

35蚊only

29蚊嗰個餐？
有跟嘢飲？

好慘

我要減肥啊啊啊啊啊
我是肥妹

唔減肥啦阿b?

點解可以兩溝

新出嫁

唔洗啦 肥嘟嘟先好睇

🥰

終於食其他野

好飽、、、

呢個好冇食？
點解唔返家食

會唔會試下戒一日可樂